動向教育中心 diploma in business finance

有冇人有報，係咪伏黎架，好像有好多大師教導，我個fd 推介我，又話佢個fd有成功，好像好多成功例子，但係又好像好多差評有冇巴打近排係參加左，有覺得唔錯

傳銷

八大咁多間唔讀點解要搵不知明教育機構

你唔會唸到一個識左10年嘅fd會比伏你踩

最近有friend都搵我join
話好多人排隊讀喎
但真係唔知好唔好讀
好似比人昆左咁

我都係。 可交流下？

可以 我未讀 但我覺得我似比人昆左

可私下聯絡你嗎？

我係俾咗$500留位費

當然可以

但點解覺得比人呃？ 留位可能有得退？

用tg?

Sor 冇用tg

冇話俾人呃。我覺得可能係伏。 我今日先俾錢留位。

加我微信？

加我wechat. Id leungyukwai

搵唔到喎好似

你加我wts .67378920

為何是傳銷

各位DSE學生報讀任何課程前，請先查詢有關課程是否有HKQF（香港資歷架構）的認可，切勿因為一時大意誤信他人被騙。

資歷名冊官網

資歷搜尋

基本上傳銷或者詐騙的人，他們喜歡先入為主，不停感情勒索，裝作大家感情深厚

帶你去見工：
「要為屋企人著想，賺多啲錢」
「讀大學冇用㗎，呢份工先有錢途」
「有錢途再追逐自己夢想都唔遲」
「好自私，只顧及讀書，真係好好好自私，錢又媽比，家境又5好，明知讀完得萬幾蚊，照顧5到屋企，你又讀得5勁，點解要讀？」
「問你要揀買樓定讀大學，又問你憑咩講話冇時間讀書（因為平時有出黎發夢）

帶你去傳銷學校 ：
「我想你改變自己」
「唔好輕易放棄，放棄自己將來」
「ive/副學士/hd 冇用㗎」
「想識d有上進心嘅男仔」
「d顧問好嚴格，記得帶齊所有身份證明文件/證書」
「張證書有poly 認可㗎，你讀其他之後出嚟做嘢冇用點算」
（poly 你老母，打過去poly 話唔撚係，只係出席活動的證書，唔會有咩學歷證明，食屎啦臭雞)

帶你去美容：
「我帶你去做facial呀/你陪我去做facial呀」
「我當你是朋友才給你這優惠」

[轉貼］

透過 HKG 分享一則貼文：[搵工要小心，切勿中美容教育傳銷陷阱] 大學生小心職場陷阱

透過 HKG 分享一則貼文：[大學生小心職場陷阱] 小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

叫你去interview個個聲稱人工係每單Job計 每單job有4位數字，Interview個個就話係計人頭 教育同醫美都唔同計法，前後矛盾

教育分 1-5 6-30 31-465 （重有再上
1-5:$1000/1
6-30:$1800/1
31-465:$2400/1

醫美就計%

佢地聲稱自己唔會由個客手上拎錢
係客比錢pr公司搵到嘅合作機構
再由合作機構比返佣pr即係佢地

中匯商業大廈18-20樓
19樓主要做interview / training，18/20樓好似係office

admin 如果要del 唔該del 此回覆，唔好del 我 ac。同埋del 之前請詳細閱讀以下link, 係咪要咁怕事，睇住班學生仆街。

透過 HKG 分享一則貼文：[大學生小心職場陷阱] 小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

[轉貼］
[第一次轉貼同整合］

招聘人員/教育美容雞姓名:Tissue
電話:67070566
IG: ctyast (原名:cty.tissue)
Snapchat: tissue617

更多資料及圖片:

###############################################
中文名:張/謝曉豐
電話：91540058
另一電話: 57291723
英文名係: CHANG HIU FUNG / Hyo Pung
最新IG: hp0728jung

更多資料及圖片:

###############################################
姓名：鄒毅婷 / Chow Ngai Ting
別名：紂王/呀婷
電話：98063181
另一電話：94566645
另一電話：67008588
IG: cwcwcw121

叫人見工 paradise marketing firm

更多資料及圖片:

###############################################
Sam Chau Wing Sum 周詠森
主要工作電話：68489706 (可以 iMessage)
次要電話：61626078
FB: Sum CW
IG: cwsum1201 (原名：chauchausam)

更多資料及圖片:

##############################################
美容鴨名：蔡浩賢 / Ian Choi / Hoyin
電話：60896985
另一電話: 68046006
IG: hyianhy
另一IG: hy1202choi (原名：hoyin_chy12)

更多資料及圖片:

###############################################
Hugo Wong （電話更新）
(Champion Team 成員）
(Team 名未必最update)
全名：Wong Chi Leung
電話：51606397 (已停用）
另一電話：68246777

更多資料及圖片:

###############################################
Tony iu (會化身為教育 or 財經顧問)
全名:iu chun yam
最新電話:95041711
電話:92018153
另一電話:57167688
IG:iuchunyam
另一IG: tofu_icy
更多資料及圖片:

傳銷公司(KJ Team) 經歷

事主係該公司遇上本post 提過的 Hugo Wong 與 Cherry

###############################################

姓名：Crystal Li / 水晶梨
中文全名：李婉瑩
英文全名：Li Wan Ying
電話: 59920798
電話: 51610763 (可以 iMessage)
最新IG: yyyyy_1ii (原名:totor.00 )

呢個騙徒係大陸人，由汕尾移民落黎香港，專呃d DSE 學生去報冇資歷級別 (HKQF) 嘅課程，另外會呃女性去美容院

更多資料及圖片:

以下資料為騙徒曾使用的AC
電話:61179187 (已停用)
電話:64668426 (已停用)
ig: aiiizzii (前名:cc.1iiii) (已停用)
另一個 ig: icyiiiiiiii(前名:1nn1ee ) (已停用)
另一IG: lyy_1ii(已停用)
Snapchat: crystal1i

###############################################
姓名： 可可 / coco / Cheung Tsz Tung
IG: special_coco
另一IG: cocoooo_ctt
電話：68210512

更多資料及圖片:

###############################################
姓名: 黃雪瑩 / Wong Suet Ying / Cherry
電話: 54094639
IG: c.h.e_che913
(IG 原名：cw_suetying319 或 cheche_3.19 ）

更多資料及圖片:

###############################################
名稱：Sabrina Lee 欣欣
電話：51102667
另一電話：97615603
IG: sabrina_yanyan
另一IG: sabrina0419.maki

更多資料及圖片:

###############################################
姓名：kelly chan
電話：68997039
IG: ck._.kw (原名：c_.kawai )
Snapchat: kawaichan1524

更多資料及圖片:

###############################################
姓名：Gary Leung / LEUNG TING CHEUNG GARY
Tel: 92372601
Tinder: 藍晨
Ig: hahablueisit

更多資料及圖片:

###############################################
Name: Ginger
tel: 65347140

更多資料及圖片:

###############################################
姓名： Ashley Kei/ June
tel: 60612481
IG: Ashelykkk
FB: Ashley Kei
HKU Year 2 精算
Age: 21 (19

更多資料及圖片:

###############################################
姓名： shiro / yuki / 蘿白
電話：62156731
電話：91678522

更多資料及圖片:

###############################################
姓名：Ying / 啊盈
電話：54205982

更多資料及圖片:

###############################################
姓名：coco / Ng / wsng
電話：65803268

更多資料及圖片:

佢哋嘅對象通常係DSE學生，等佢哋DSE衰咗，內心受打擊嘅時候，水佢哋讀d冇HKQF嘅課程，屌佢老母呢啲垃圾課程仲衰過IVE，人哋讀IVE起碼有機會上返8大，佢哋呢啲仆街垃圾課程衰到連政府認可都冇，連想入返政府做CA/ACO 嘅機會都冇，更加唔駛諗過唔過到私人工嘅HR. (係呀！你連IVE都不如呀！）

當然有d on9 仔唔信，話可以將來去評審乜柒乜柒，網上d人中傷佢哋，咁我只能講條路自己揀，仆街唔好喊

疫情之下叫你做facial
大佬可唔可以專業小小

姓名： annie / grasssss / grass
電話: 60162560 / 92495726
最新IG: 25.52.25.52 (原名：e.i.n.n.as）

更多資料：

騙徒Crystal Li李婉瑩新電話號碼: 91570141

呢個騙徒係大陸人，由汕尾移民落黎香港，專呃d DSE 學生去報冇資歷級別 (HKQF) 嘅課程，另外會呃女性去美容院

更多資訊：

除咗美容，仲有SELL 教育，中醫，脫毛，投資等等

Champion Team 另一成員
如果去見工會見到佢
(與Sam Chau Wing Sum 周詠森，Hugo Wong 及 三金合作）

行業：教育及美容傳銷
花名：Crystal Li / 水晶梨
中文全名：李婉瑩
英文全名：Li Wan Ying
常用工作電話：91570141（Updated)
另一工作電話：51610763 (可以 iMessage)